港豬點解仲唔肯醒？

你政治冷感可以唔出聲、唔表態
但係唔該唔好咁撚無知，仲要表現出嚟
屌你老母死港豬

垃圾港豬以為真係有得野餐
國難當前仲成個腦都係飲飲食食